大家唔好以為出街食晚餐係理所當然既事.....

你地食得咁開心 我地呢班專門整晚餐比人食既 係無晚餐的...
利申 米芝蓮一星級廚師 做酒樓既

moon係廚師

可愛

個個都唔食 你冇得撈喎 你唔驚咩

蝦餃黎講 最緊要d皮夠薄見到d蝦 咁先唯止靚

我出街食既錢咪又係捱肚餓搵返黎既
有咩理唔理所當然
你搵完錢咪出去人地到食返餐囉
九唔搭八

03年沙士經已買左樓 你覺得我驚唔驚

你唔識食飽先番工？

有樓

講到好易做義工咁

雖然我係客有俾足錢，不過用輕鬆錢來換取飲食業勞力個心好慚愧，負評我都係咁講，希望勞動人口長期人工可以加。

師傅！

納米式豪宅無廚房，逼住要出去食